如何令場運動繼續下去? (歡迎討論)

宜家應該玩遊擊,
政府唔開工就退
政府開工先進 (示威比壓力)

而民陣, 民主派宜家去警署告緊佢地濫入職權, 之類 做得好岩 = 救人

我地可以再做咩?

1. 同民主派進行溝通 , 相討事宜
2. 再起街擺街站講「反修例」既原因, ....等等等等等等等等 帶出做人要有思想要有公義既道理
3.可以去 各大廈天台 放BANNER , 去山頂擺BANNER (增大曝光率)
4. 重點, 全力起網上 講多D 呢件事, 講到全世界都知, (聯署) 等等
5. 記得做選民, 投票

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

敵進我退 敵退我進 好波！

圍警總 唔好衝

有唔同議題都keep住討論，做文宣，街站，阻止立會開會，唔開會就圍警總，要求放人

成場運動嘅大主動，唔止係反送中，而係保田衛香港一國兩制，三權分立

關於夢境我都想講試下學術討論

打仗永遠易守難攻
有目標守既話（例如阻止開會）好容易去動員
而大家亦都好清楚有咩方法可以做

相反 要攻擊既話 好似今日咁
如果對家放空城出黎
大家就好容易失去方向 變成散沙
（所以轉去狗屋 搞鳩班狗係好既方向黎）

而犬既方向都好明顯 諗住一路扮死狗 唔上前
消耗大家民意
所以方向上反而更加要注意會唔會影響到文宣戰

我諗到（至少到G20為止）不合作運動可以有兩個方向可以注意

1. 「流動」佔領
突擊干擾立會附近一帶道路
真係引到狗又黎 就轉場
唔好硬碰

2. 影響政府運作
好似今日咁 令政總返唔到工 （其實佢地一定會有backup plan remote work)
佢地返返工 就阻
唔返 轉場撚狗

對外傳返個好重要既信息 令大家相信不合作運動
包括佔領又好 撚狗又好 都係對準緊政權
確保民意光環唔好流失

目的係為最消耗最少既資源（民意/人力/體力）
達到最有效既後果

To Do List:

1. 保留體力 今日易中暑 同有腦既就聊下格離傾計睇下有冇狗扮人 捉撚左佢一齊屌
2. 思考下一步應該點做 又話今日升級 升係邊？
3. 佢地玩緩兵唔清場 咁我地更加要升級 佢地唔做野只會比班無腦藍屍屌埋個政府垃圾
4. 佢地清場佢地就輸 如果衝左入狗屋又唔構成威脅 佢地用升級武力黎對付你地就係佢唔岩
5. 升防裝 N95有未呀？ 泳鏡眼罩呢？
6. 捉緊時機 晏就同黃昏一定會有support half day off同放工巴打

避免:

1. 大量仆街派紙仔問卷一律屌柒佢地老母
2. 唔好留力 但唔好升級武力 你想入去邊都無問題 無打人或者藏有攻擊性武器武力等級我地依然維持最低級
3. 信d淡友三毛post話咩好少人

請繼續討論如果金鐘online 打副本要點做

利申係今日既plan

擺街站建議:

反修例 - 原因/觀點/例子 (林榮基/范冰冰/艾未未)

之後播

一定會令唔少藍粉 反思

pushhhh

想睇今年選舉結果

大家記住唔好封馬路，影響其他市民100%跌民意

宜家已經跌左d，因為其他人會諗政府都推，仲未完？？

你每日有一萬人罷工想做乜都得啦on9

我都好認真問句 點解唔可以去機場集體食老麥？
或者一齊接遠房親戚落機？咁岩我又想舉下標語？
泰國佬示威長佔機場 咁先叫威脅到政府

頭盔：和理非非反對違法

同班警犬鬥磨 等佢地幾時忍唔住犯錯
咁民心又返返嚟

都可以諗諗，但不要阻到旅客為大前提

做咩？？搞破壞？？必失去民心
就算宜家靜坐都唔理我地

記住大家個目的係， 我認為

撤回例 =大家主要目的

警方濫權 = 議員跟進緊

暴動定性 = 真心而論呢個要交比法庭去處理，因為要睇證據

放人 = 呢個都係同上，因為比人影到幾位掉野，所以都要交比法庭處理

老實講
而家係差放人同監管警察

林鄭雖然死都唔講撤回 但好多中間派/外媒都已經buy
我地只要確保林鄭無政治能量再推動就可

換言之要逼林鄭清算警方
同時我地要係咁同班藍絲講建制派好軟弱
令到班建制派要顧住自己個位而唔敢玩太大

係啊,
宜家林奠玩拖字缺, 二百萬人示民意為無睹,
我諗三百萬, 四百萬都差唔多,
可能都係換幾句廢話

所以都要KEEP住發長輩圖之類
(講林奠示民意無睹不撤惡法, 大家為捍衛香港核心價值, 必須撤回才可)

聯署 = 我見好多人都做緊

同建制派係咁割蓆, 不成大器 , 建制派對香港完全沒有好處,
.. (派下傳單又好, 擺街站又好)

我地要令到呢位「無恥」既人 起香港市民眼中只是一個廢左既人

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

推